{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036080",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041134",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 퍼시픽7 (PACIFIC7)"
    },
    "text": "パシフィック7ホテルはギャラリー感性が込められた美しいホテルです。 当ホテルは、顧客の快適さと満足感を最優先にする顧客サービスとして有名です。 計37室の客室があり、近くには1号線松炭駅があります。 韓国語で案内してくれるサービスも提供されます。 客室料金は2人入室基準で策定されました。 チェックイン/チェックアウト時間は曜日によって異なりますので、予約する前に確認してください。 駐車は予約した部屋につき1台の車を駐車できます。 追加入室人数は一人当たり1万ウォンの追加金額が発生し、最大入室人数制限を遵守する必要があります。 客室の鍵を紛失した場合、2万ウォンの費用が発生します。 2名基準で入室する際には布団の追加がなく、すべての客室は禁煙です。 パシフィック7ホテルをご利用いただきありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "パシフィック7ホテルはどのようなホテルですか？",
            "answer": "ギャラリー感性が込められた美しいホテルです。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "計37室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "近くには1号線松炭駅があります。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルではどの言語で案内してもらえますか？",
            "answer": "韓国語で案内してもらえます。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルの客室料金はどのように策定されましたか？",
            "answer": "2人入室基準で策定されました。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルのチェックイン/チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "曜日によって異なりますので、予約する前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルでは駐車はできますか？",
            "answer": "予約した部屋につき1台の車を駐車できます。"
        },
        {
            "question": "追加入室人数には制限がありますか？",
            "answer": "一人当たり1万ウォンの追加金額が発生し、最大入室人数制限を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の鍵を紛失した場合の費用はいくらですか？",
            "answer": "2万ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "パシフィック7ホテルを利用していただきありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 351
    }
}